{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 화양강 호텔"
    },
    "text": "ホテルには計43室の客室があり、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 訪問者のレビューを見ると、清潔で価格に比べて満足できるところだという評価が多く出ました。 ただ、4階目に位置し、水圧が弱いことが残念だという意見もありました。 それでも洗濯機を無料で使うことができ、寝床は快適だと評価されました。 洪川で一番楽な宿と思われるほどきれいで整理整頓が行き届いており、毎年自転車大会の時に泊まるところとして高い評価を受けています。 お客さん扱いも親切にしてくださることが多いですが、がっかりしたお客さんもいました。 宿自体は値段の割に広くていいという評価がありますが、清潔面では引き出しにゴミやホコリがあり、虫もしばしば現れるという言及があります。 この宿は新概念のペンション型ホテルで、客室の中で料理ができ、家族が気楽に楽しめるペンション型ホテルだと紹介されています。 また、オルレQOOK TVと大型PDPがそれぞれの客室に設置されており、すべての客室でWi-Fiを利用できるそうです。 ロビーでは様々な食べ物が提供され、便利な食事ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルには何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルには計43室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "お客さんのレビューではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "お客さんのレビューでは、清潔で価格に比べて満足できるところだという評価が多く出ています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルは4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お客さんのレビューによると、何が残念だと思われていますか？",
            "answer": "お客さんのレビューによると、水圧が弱いことが残念だと思われています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機を利用することができますか？",
            "answer": "はい、洗濯機を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "寝床は快適ですか？",
            "answer": "はい、寝床は快適と評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような宿ですか？",
            "answer": "このホテルは洪川で一番楽な宿と思われるほどきれいで整理整頓が行き届いており、毎年自転車大会の時に泊まるところとして高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "お客さんの扱いはどうですか？",
            "answer": "お客さんの扱いは親切にしてくださることが多いですが、がっかりしたお客さんもいました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの広さはどうですか？",
            "answer": "宿自体は値段の割に広くていいという評価があります。"
        },
        {
            "question": "清潔面についてどのような言及がありますか？",
            "answer": "清潔面では引き出しにゴミやホコリがあり、虫もしばしば現れるという言及があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルは新概念のペンション型ホテルで、客室の中で料理ができ、家族が気楽に楽しめるペンション型ホテルです。また、オルレQOOK TVと大型PDPがそれぞれの客室に設置されており、すべての客室でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは様々な食べ物が提供され、便利な食事ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 498
    }
}